“醉了”係咩意思

清醒了咁解

樓豬咁都唔識 我真的醉了

以前佢哋會講 我都無語了

香港90s會用 O咗

咪醉囉 你老味

即係長島冰茶加古龍水，唔好灘一次過飲

Not sober

我也是碎了

醉了=清醒
我無醉 =醉咗

姐係飲大左咁解
嚴重會導致頭暈 嘔吐
事後失憶等等

醉了即是醉了

醉了=醒咗

上房

可以了

碎了